「小飛俠」林燕玲老公暗撻落選港姐 瞞足大半年後樓梯鬼祟咿唈

獨家有片丨「小飛俠」林燕玲老公暗撻落選港姐 瞞足大半年後樓梯鬼祟咿唈

前新聞主播、有「小飛俠」之稱的林燕玲於2017年與金融才俊葉浩文結婚，今年4月二人榮升新手父母，小飛俠誕下兒子葉星辰，組織三人小家庭。葉浩文人前人後都表現熱愛家庭，不時在社交網分享他做好老公、好爸爸的生活點滴，而林燕玲產後除了忙湊BB，亦要兼顧生活網店生意。不過，《蘋果》收到讀者報料，踢爆葉浩文有婚外情，偷情對象是2013年曾選過港姐的周依婷（Phoebe），現年26歲的Phoebe比林燕玲細足16年。

消息指Phoebe與葉浩文原為同事關係，二人均在興證國際資產管理公司工作，男是海外市場部主管，而女方就任職接待員，二人暗撻至今已有10個多月。《蘋果》連日追訪，發現兩人每次食晏都撇甩同事撐枱腳，Phoebe更曾情不自禁攬實人夫，投懷送抱。

高調偷食

據知情人士爆料，二人於今年1月開始撻着，當時小飛俠正懷有7個多月身孕，葉浩文所屬的資產管理部門搞卡拉OK活動，他堅持邀請不相關的部門同事，Phoebe正正有份出席，葉浩文亦因這K局與Phoebe發展婚外情。二人戀情更傳遍全公司，高調地一齊坐Uber返工，甚至被同事撞破拖手，二人又會一起買早餐、撐枱腳食晏及孖住放工，有影皆雙。公司不少同事看不過眼他背住太太搞外遇，人前人後扮慈父扮好老公，而作為第三者的Phoebe亦相當享受做情婦，毫不避嫌。

林燕玲成42歲緊係有嫩食嫩啦

我剩係諗起司馬超

老婆望住疊相個樣shock到

佢都有今日

林燕玲咪又係狐狸精

報應黎

金融才俊
用得呢個詞
即係暗示係人渣

@c馬超

係咪 報應

唔知有冇去艾美

你在何處

佢未嫁個時咪一樣介入龔耀輝婚姻。佢都係受返以前嘅業姐

條女都幾矮
而條佬睇落都唔係高佢好多

佢好似無黎連登
以前見佢日日係高登攻擊林燕玲
諗返起都好笑

數碼港

金融才俊都要食二手西

唔講唔記得

第三者港姐相樣衰過林燕玲好多

係贏在後生過佢16年

真係好頂唔順呢個term
講到做金融就一定係才俊咁

後生女送上門無理由唔食

創聲?

咁條仔又真係幾才俊嘅

條女仲要玩小紅書GUCCI仲要寫做古馳
柒撚到 支那狗定咩

男人能夠私有化同享用到女神級o既女人理論上應該要珍惜..
然而, 如果個女神已經過咗最佳食用日期先畀你得到, 我相信任何男人個心都總有 D 唔甘心

男是海外市場部主管，而女方就任職接待員

做個reception都成身名牌 仲唔係雞

俾甜筒輝11年前享用左

爆房玲

C.馬超

爆房玲正好多喎

蘋果追足兩個幾月先好野，仲要捕捉埋爆房玲呆左個樣
果然狗仔隊黎講蘋果無出其右

垃圾蘋果
平時點扮良心大報都無用
實際上根本係八掛小報水平
揭人陰私真係好缺德

how

五觀係幾四正
亦因為佢知自己外表唔差所以chok到行
頂唔順呢類型，例子有阿嬌前老公

最好報多啲 生埋仔仲搞婚外情唔死都冇用

個大婆好靚下。。。。。

周依婷在社交app小紅書擺了一張短tee短裙打扮的相片，非常青春。（網絡圖片）

賺到錢就才俊㗎啦

嫩啲嘛人哋

天理昭彰、報應不爽！

睇錯金燕鈴

撐蘋果
不過依啲訪問真係仆街

報應不爽

呢d真係報應
當年都係做人第三者

I like these stories

方卓如 呀

今晚佢屋企六國大封相！

叫甜筒輝親切d

爆房玲 正呀

當日佢點搶人老公，今日咪點樣比人搶返老公

屌

爛滾佬磁石

還常常有一個頭髮花白的年長男士以寶馬座駕接送。《蘋果》亦發現白髮男曾接Phoebe返大潭千萬豪宅紅山半島，而二人分別住不同座數的單位，未知她的單位是家人擁有或租住，但都可見生活水平相當不俗。

嗰個係佢啊爸定邊個

報應

司馬超終於等到呢日，可惜帶左罩睇唔清楚

因果報應

回憶番黎了

佢根本就唔care 諗乜鳩報應啫
拍拖結婚不嬲都係為錢㗎啦
就算唔係 係人都知感情嘅嘢邊有專一㗎
佢做過第三者應該知 呢啲嘢好閒 埋由得佢地囉

佢老公個相頭擺明係食女王
同林燕狸呢個狐狸精真係天生一對

金融勞工

記得之前唔知高登定連登有個巴打，不停追擊林燕玲

咁應該叫財俊囉
弊在又唔係個個俊
再講其他職業有好多都賺到錢，不過冇幾何配才俊兩字

Karma is really a bitch

Same as this slut

以為金燕玲入左嚟

奇怪點解蘋果會吼中佢老公
可能同事見佢地成日行埋所以報料

唔憂米，reception 舒服工唔駛 OT 又可以收大量男同事做兵

年約三十餘歲、短髮、架眼鏡及外表打扮得相當樸素的龔太，在街市旁遇到記者採訪時，初表現得有點不知所措，但一談到丈夫時，她即既害羞又甜絲絲地笑出來：「係呀！我哋結咗婚九年，我響外國留學後回港㗎，都係經友人介紹識咗佢……一直我都好尊重佢，唔會管佢，佢係大忙人嚟㗎嘛……」
龔太好傷心「我哋暫時冇 BB，佢話生 BB要講機緣，而且我哋都有隻狗仔啦，我都唔識老公嘅朋友，甚至連佢同啲舊同學聚會，我都無出席……大家老夫老妻，當然唔怕佢抵受唔到出面嘅誘惑啦，哈哈哈。」

當記者說出林燕玲的名字時，龔太說不認識她，甚至不知她是有名的女主播，待記者拿出龔林二人約會及出入酒店時的照片，龔太呆立當場不知所措，且開始眼泛淚光：「唉……你想我點講啫，我唔知點講呀……」之後她咬咬牙，使自己冷靜後再說：「呢一刻你問我，身為女人，我當然係好傷心，但我都唔知有乜嘢可以做……總之，我無諗過離婚，你哋等我清靜嚇先，唔該。 」語畢，龔太一臉堅強地別過記者，便駕車離去。

一模一樣 😂😂😂😂😂

報應

睇完呢個報道之後我相信呢個世界係有報應

只係幾時同埋用咩方式出現

你在何處爆房玲，完事脫險爆房玲，
聯席董事空有威名，也練得坐貨好本領，
中出SM又夠醒，耀輝無法征服爆房玲，
被人上報去，淚濕衣衫領，送殯看見爆房玲

其實娛記有時啲報道都幾矛盾

我記得Gin Lee初出道嘅時候佢嗰啲廣告買到一街都係，之後有報道話佢係大馬富家女，近幾年又有另一邊報道話佢為咗唱歌生活艱苦，大佬呀究竟邊句先係真

嘩睇第一張相
條女點睇都唔似過40歲

蘋果娛記好波，我哋嘅課金係冇白費到

今日又係高登出現追擊

做receptionist有客到要斟茶遞水
公司除左tea lady外嘅最低層
有錢女可能唔care呢d嘅

篇文話同事睇唔過眼
蘋果娛記咁有耐性先好野

其實呢條女以前候生都搞過人老公
而家俾人搞番老公真係算係風水輪流轉
冇得怨

剃人頭者

林燕玲就死開啦 殘花敗柳 落咗妝嚇死人啦
唔係無綫啲化妝咁勁 屎都冇得食啦 學人上位

睇下佢老公咁正 有二奶都好正常啦
係gay 都想畀佢屌啦
係矮咗啲 175-177 左右啦
fashion 又識 又大隻 又靚仔 又博士

有乜問題
識返屋企咪得啦 人地有錢養得起咪得啦
人地兩公婆咪又係為錢為名份為面子
冇咗感情 或者都冇乜感情 本來就冇嘅都唔奇
關你地乜事啫

將婚姻拍拖當係愛情真係傻
人本來就唔係專一㗎啦
人有意志去選擇同唔同嘅人談戀愛
唔應該受呢啲名份同資產抑壓

樓上搞咩

有啲gay 味

我屌你老母樓上駛唔駛post晒成個album出黎

屌你老母樓上死gay佬

好雞棚 feel ，個男嘅，外國唔少咁

介紹畀大家認識有乜問題？
係gay 都想做佢情人啦

又真係幾型

原來婚外情叫陰私
曲都變返直

一睇就知淫蟲

好似TVB啲膠劇一樣，真係有報應

又man 又型
好想畀佢屌

個大隻仔曬肌個張相都唔係佢老公嚟

個樣完全唔同

look極都仲有

條片老公露j

可能人哋食厭一手，想搵啲有經驗有技術嘅呢。

當年成日見人貼呢張
個樣笑到仆街

記得依張相即刻覺得自己老咗

刷頻如意金鋼棒

使唔使咁撚多圖

已block
block埋啲quote嘅on9
痴撚線

葉生都係佢由人地老婆搶返黎啦
不過牛唔飲水...

到時你結婚生仔老婆出去比人屌仲睇你講唔講得出
你唔專一做乜結婚 一世搵唔同sp唔係仲好？
重點係離左婚嘅話個仔點算？一出世冇老豆/老母你會開心？
未玩夠就未撚結婚啦 咁撚自私嘅行為都做得出仲懶係高尚

咁都block
兒登仔多小氣唔抵得人靚仔嘅戇鳩柒頭鹹酸菜毒撚

你在何處
爆房玲

係 貼錯咗
唔緊 當bonus j 下

你有冇米8先

唔關報應事，只不過你係咩人就會"群"番啲咩人

Jj

痴撚線碌極都仲有

Confusing perspective
BB 腳

柒左

可能呢位巴打就係佢

gay

幾靚仔，package又好
但係有d gay

林燕玲＝艾美酒店

好想屌潮文

自乜撚嘢私？？
男歡女愛你永遠阻唔到

我都咪講咗冇衝突
可以keep住各有各玩
佢地大把錢點都照顧到頭家
根本唔會存在自私嘅問題
死都唔睇清楚我每一個point

重申係你地執着專一呢個concept
死都唔肯面對人唔係專一呢個事
執着於咁樣就叫愛情
同元配嘅婚姻生活只係生活保障咋
學咩人有感情呀，幾多都係扮

執着咗你就要嗌離婚
諗到要冇爸爸媽媽
comeon！！ 唔好咁老套啦
人要變通 同識轉彎 對人性歷史有多啲體會
理解清楚愛情同婚姻係兩樣嘢
人係冇專一呢回事
明咗就唔會有咩大問題

再者對方點樣專一
根本係proof 唔到
完全係自欺欺人嘅偽命題

其實要合合離離根本冇人可以阻止
一生人你唔知會遇到幾多人
同埋人佢出去有其他愛情 同家裏嘅親情根本冇衝突
就算要分開 你嘅伴侶唔係你生命唯一
你嘅人生支柱失去個人獨立性
覺得冇咗對方會死嘅
咁你呢啲人都幾可憐

而且即使係單親又如何
呢個社會嘅家庭模式
並唔係得一種
單親家庭都可以教到小朋友價值觀
唔好乜都賴冇老豆老母是但一邊
呢啲佢係控制唔到，係因為緣份盡咗都冇得勉強

歐美已經講梗有open relationship呢樣嘢
好多上流社會嘅婚姻都呢類婚前協議
既唔使分開 又可以有各自各嘅生活
識得返嚟照顧頭家咪得囉
完全冇衝突

婚姻定愛情唔係社會定義你
而係你自己感受去定義
唔係點會有人講乜嘢婚前協議呢？

講白啲
老婆，老公呢啲嘢
係生活保障，並唔係完全嘅愛情
但你個人生活以外可有其他人同你一齊
識返去照顧頭家冇問題

再講就係你呢啲專一 專制人尋覓更多愛嘅意志嘅人
令到好多塵世間嘅真愛都受委屈，暗渡陳倉
陳生陳太黃生黃太
你永遠唔會知 黃生同陳太先係一對
甚至 陳生同黃或者 黃太同陳太先係一對
咩專一喎？冇得驗證㗎
咩信任？ 不如明白咗冇專一呢個樣啦

死執着 唔放開
你永遠活唔到自己想要嘅生活

對方唔係你嘅貨品 佢係有個人意志
佢唔係你嘅精神嘅全部
你唔能夠要人一世忠心於你
當你明白人係個人獨立自主
就明每個人都係一個人嚟呢個世界 一個人離開呢個世界
冇嘢係絕對永遠

你老味樓上班撚樣quote撚完圖未

癲佬

想含呀

見一個block一個

42歲黎講都仲幾好J

上面啲相睇曬 又幾靚仔

蘋果又會知住唔同座數嘅

一路睇圖都想佢屌我屎眼喎
點樣會係佢自己

森美同佢都唔知點揀好

我ex 有

咁記得『 c.馬超』 係貼「小飛俠」新聞

啲肌肉好正

識返去照顧頭家冇問題

見到依句就已經唔想睇落去 我錯對唔住

全力支持Kirk bb

懷疑戴綠帽戴到癲左

希望佢有啲啲bi
如果係, 應該係猛top

森美型好多

碌極都未完

個様係幾靚仔
但太chok
冇乜邊張相會笑
同埋有d矮
腳比例好似有d短咁

唔夠自然和陽光
唔係太討好

小飛俠五官精緻
靚過落選個女仔好多
個女仔只係勝在後生

想幫佢含

係咪得我覺得正印靚好多

人辦陳健康呢？

終於有報應

快啲同伯母講叫佢做免費雞做公廁益街坊啦，open relationship啊

你人已經唔謙虛 睇都唔撚睇
真係低質素嘅人

睇清楚我寫嘅嘢
要推測都冇可能諗到係被帽呢啲戇鳩name calling 嘅嘢

係你地保守 死守社會教條
就係你呢啲仆街 令到好多俗世愛侶受屈委

連open relationship monogamy polygamy 多元關係都唔知
好明顯你地太膚淺
睇都唔睇 你地被人帽咗 或者發生感情問題
唔好怪人 唔好怨天怨地 怨對方乜乜乜乜
死守住對住元配就一定係愛情
完全太唔理性去了解人性

愛情係冇對與錯㗎 呢啲唔係道德嘅嘢
情感嘅嘢係 成年人之間consent 之事

單親制婚姻不嬲都係父權社會，農業社會下，女性被物化作衍生出嚟
依家男女都有經濟能力 可以獨立自處
所謂嘅愛情 唔係被名份資產綁住
好多嘅感情冇永恆

就算係結婚都唔等於係愛情
死守住對住同一個人 呢啲感情只係會係一淡死水
變咗親情 或本來就係親情，資產關係
就唔該面對現實 人性
各有各精彩 可以同唔同人談戀愛
愛唔係畀唯一個人 可以有唔同可能性
甚至係雙性戀 佢可以有真正愛嘅權利

陳家樂都係自爆再扮驚訝
咁揚無可能大婆唔知啦
可能專登搵記者爆佢地出黎啫

商天娥

Open relationship係建基於雙方有共識 同埋通常唔會結婚
你行得open relationship 點解又要走入受社會同道德約束嘅婚姻？

再者
我要老公
我都搵一個開放思維嘅人
我唔想佢為守而守啲所謂嘅專一，自欺欺人嘅嘢
呢啲承諾先係戇鳩

元配關係多多少少都重要睇對方嘅錢
係生活保障 個樣好少少少少咁
呢個功能性嘅闗係
並唔係完全真愛

我會願意畀大家其他感情定性伴侶資訊流通
對大家都公平

只有了解人性需要，婚姻嘅底蘊
肯面對現實，開放思維 先有出路

美國離婚好高 都係出自出軌
啲人反思專一係咪必要性
以及 人類歷史上受種種兩性不平等，政治因素而有單親制婚姻/關係
隨社會進步，啲人先開始反思 多元關係 呢個喺歐美係一個趨勢
亦係將會係全世界人類嘅趨勢

人類之間嘅人際關係模式係隨時代，
每個人對權利，自由知識增長下改變
唔係永恆不變專一先係啱

真癲
唔係扮

條友講野勁多位矛盾

屌佢on9 唔撚駛理

可唔可以唔好繼續quote條金剛棒

樓主唔該置頂

葉生 我支持你每一個尋找真愛，談戀愛嘅決定
相信你老婆會明白做第三者，受社會白眼嘅委屈
會放任自由畀你
加油

當然如果你係bi 我更支持你添

社會愚蠢保守嘅世人唔明白你唔緊要
我支持你 做爸爸同多情嘅男人
你有能力又有錢兼顧到
你完全冇問題的

屌佢老母仲要有幾條柒頭quote

唔少人結婚太耐 都係各有各玩
但起碼要雙方有呢個共識先得既
睇佢婚前既新聞都似佢地已經係各有各玩

look撚死人

結婚同時又要open relationship，咁結嚟有咩用？
條友完全冇尊重過婚姻既意義
可能多次被帽/做gold digger做得耐，搞到啲價值觀扭曲哂

你睇佢#164講咩
佢痴撚左線

佢有小小似吳鎮宇

你打得出呢段野，證明你道德價值觀好敗壞

傻人發現案

未除衫唔明十六年個差距
除咗就會明

你係咪有撚病
你係要自由愛情就唔好結婚啦
不斷試不斷搵你所謂既真愛囉
不過對唔住 你哩d咁既垃圾永世都唔會搵到
對方真心付出愛你 你一句識返屋企就大撚哂？
你一係就搵返同你一樣價值觀既人黎玩啦
咪搞d忠心既人啦死pk

可能唔少香港女仔都有咁既mindset都唔出奇
香港社會太物質，錢變咗用嚟衡量一個人既唯一標準
喺經濟條件面前，咩道德/人性都可以跪
多咗咁多人做PTGF/賣相/賣著過既衣物已經好病態
咁接受#164都係時間問題

真係有樣睇
chok到行一行

作為第三者的Phoebe亦相當享受做情婦，毫不避嫌。

啲死狗公成日屌柒金鐘連燈仔話港女係雞係公廁
又一事實証明金鐘連燈仔無講錯
如果有得揀
港女絕對會選擇做雞

係咪有d似steven?
又係另一條賤男

對腳幾正

不過肯個幾區都見唔少,食個早餐都見到幾對明顯唔係老婆但係勁親熱

隔離台有AE2000

蘋果喺條馬路採訪人都有

屌，點解會變左gay post

心中有 gay ，咪 gay post 囉

死守住對住元配就一定係愛情

唔係死守呀 你變心嘛 離婚囉

你個想法冇唔啱架 搵到個同你一樣想法嘅人就得

哩個真

有啲野真係做gym都keep唔到
個樣仲可以打botox 拉皮 激光
但唔會有人全身咁樣做
結果個樣係keep到 但一除衫就知個差異

連登只要一個post有靚仔,就會變做gay post

高佬樣，原來咁矮

佢老公係咪本身都離過婚呀？

其實每間公司都有

十年前佢都做過同樣的事

佢都有今日喇
咪俾佢感受番以前佢對人地太太造成既傷害囉

175-177都叫矮？

真

我自信我小三

床技Phoebe定林燕玲好先

依條女都係雞格 搞人老公
依家人地有外遇正常

經典

愈老愈淫

若然未報

報應, 爆房玲當年咪搞人老公

碌死我
個package真係幾正

蘋果應該仲有大把貨未吱出黎

其實點解佢叫小飛俠

你咁講就唔啱喇
結咗婚就要收心養性啦 仲要有埋個仔
人係有意志選擇同唔同人談戀愛 咁結婚嚟把撚柒
如果係定唔到性就咪鬼結婚啦當初

飛完一件又一件

呢d就多圖

屌佢老母樓上 quote 成個 album 係唔係弱撚智架，仲撚 on9 過 post 條友

又一單

越高調 show off 哂恩愛既情侶
都係虛偽到仆街既戲子

司馬超

如果蘋果狗仔可以追蹤吓政界名人就好啦

金融狗一隻
做依啲行業但毫無誠信可言

垃圾行業 畀依啲無恥之徒做

埋單C

鞋揪？

咁靚仔 佢做咩都大靚世界
嫁得佢都遇左出軌啦
連登毒撚都上建興 講經咩

覺得你好可憐
同冇文化嘅動物冇分別

咪撚再quote堆圖啦
金剛棒咩

跟蹤呢d俾人暗殺都似

條仔唯一缺點只係矮

167 都唔知有冇

你唔要我要

小飛俠咁正都要偷食

死啦，邊撚個嚟

你在何處爆房玲

當年小飛俠瘋摩萬千tvb毒撚

Chanel件衫靚咩

真，蘋果保護緊社會道德

慘！分佢身家 唔好忍
完全當老婆死

點解會叫小飛俠

係條街咁比人問都咁冷靜

佢老公雙眼皮太深，個樣好卡通

吸引力法則

落選港姐都唔靚
我諗肯含肯啜咩都肯

小飛俠有幾耐冇行埋就應該知咩事

Block9晒

仲要係4眼嘅

Sugar daddy 都係 daddy

仲係好靚

睇下咩公司啦
有D公司真係對RECEP好差，覺得佢係低層
但係你得罪RECEP，你都唔駛旨意有運行
可以準時放工已經夠啦，大把時間釣金龜，放工HH

大公司做RECEP都有得升，班EA都係RECEP做起，有班EA係搵7、8萬蚊一個月，仲未計B仔

又幾撚正

幾多歲既男人都喜歡青春既肉體

司馬超去左邊？

無跟大隊姐

原本就係, 不過同時仲有趙海珠

佢老公係Brian cha ?

個phoebe係後生但唔算靚, 葉生可以食好D

好似係因為以前喺 CCTVB 做主播
個髮型似小飛俠

夏金城係正既

佢老咗就會變郭sir, 樣又差唔多

林小姐都出哂名架啦

幾年前聽過有間外資坐門口兩個算公司中層超高薪,有花紅分
話客人一入門口第一印象好重要

好俗

幸福賓洲

呢幅圖正
男嘅完事樣，女嘅好風騷
實Q昅女

詳情？

小飛俠正好多，有種淫賤ol味

唔只差16年啦， 生過身材實走樣，閪都變西隧

10年前，同龔耀輝（財經演員，已有妻室）
去數碼港艾美酒店開房俾狗仔隊斷正

so far識嘅金融界人士 咩證券公司咩資產公司嘅朋友都話公司中高層個個有另一半都會偷食
可能佢地吹水啩

普通人娶呢d 姐仔好麻煩，成世就咁比記者跟

EA 7/8萬一個月？

有幾多關係入面係無偷食
好得人驚

連個柒字都談不上嘅中佬
落轉中環睇睇先 型過佢嘅金融界人士成個中上環一街都係
只不過近水樓台先得月 佢地同一間公司 佢個職位又高級些少啫屌

佢老公幾撚正
想俾佢屌

職業：女兒
興趣：工作

sip幾疊美金係鞋底

抵撚死 佢咪又係狐狸精

做金融班人咁忙，基本上都keep唔到身形
佢keep到身形，仲要講緊識着衫識玩Fashion
屌呢樣嘢贏好多人啦

咁撚似巫婆陳個細佬既

林燕玲都好正

同社會賢達差唔多

打風流工之嗎, 香港大把人係咁, 過下日晨

呢啲chok到咁嘅男人好撚嘔心

心諗 終於開 post 追擊啦

條女雖然後生，但個樣同林燕玲差好遠喎

C 馬超睇到好心嗡

阿嬌前老公真係靚仔喎成個明星咁
屌呢件普通保險狗就當自己明星

你知唔知條女啲歷史？

連條女邊個都唔知

二奶支那雞樣玩完就算啦

佢同謝利一樣高 點樣175呀

矮撚到保證

咁撚長仲quote
弱撚智

直頭block撚左上面條煩哩

金融才俊?

理想

現實

後生有時鐘意大姐姐

本身個比例已經怪
再睇佢同謝利條矮撚一樣高
就知道佢170都冇

看圖作文

私會d活動咁貼地既

林燕玲

條女成個支那妹種咁

青頭仔
淨係後生呢樣野已經贏左90分

c馬超條撚樣呢

佢個樣好似pixar啲卡通人物

係
我都聽過類似

仲未block條金剛棒先係最弱智

Quote撚夠未

個page 2018年之後到今日終於有update啦

趙海珠對甲組腳見到都唔開胃

條仔係幾正
血氣方剛 無得扑嘢
摸佢幾摸 條J都硬哂出哂水啦
鳩硬無親戚

啲老婆大肚嘅男人最易俾人食

無狐狸精gif

堂眉紋落去？好唔自然..個下巴都唔係咁自然

呢個老公都係搶返黎, 原本葉生同前妻結婚唔夠一年就搭上林燕玲, 條女係咪無父愛, 專姣結左婚晚男人

之前見個老公奮力健身，俾小弟都知佢玩厭「小飛俠」喇，轉移目標做小妹妹度喇

巴打你好「科學」

紋咗眉

Quote撚完未呀屌你老母
你老母個臭閪比人屌撚到崩左生漏左個腦比你地班死賤種？

唔識邊個係林燕鈴
咁靚既

大條道理 痴撚線

偷食既，後生主動熱情就夠啦

你去IBANK行轉
好多師奶嚟
SERVE C-SUITE，仲要唔洗處理私人嘢

無咁叻／個老細無咁勁咪平囉，仲要一個人SERVE幾個/一TEAM

後生啲又點
勁冇品味著件大大隻chanel寫響度既衫
同啲大媽最鍾意買啲核突款名牌衫一樣
根本冇氣質

btw女人眼光真係好重要

好鐘意請前空姐
上過D大嘅外資公司，個RECEP好靚，化妝同D衫都好靚

vs去細公司比RECEP黑面真係差幾皮

得連登仔先會笑RECEP

咁係咪咁問法就無問題

正常

係明示
金融才俊一直=人渣

我屌，原來有facebook page

個保安
咁似貪曾

傳送門

宜家比我揀都一定揀小飛俠

係

啱 你哋既正常發揮黎

呢啲叫做報應

外賣飯盒

同高層食lunch食到無左對黑絲都仲有

咁recep都有好多種
就似大家都係sales 保險sales同ibank d sales都爭極遠啦

點解條女D衣著taste咁大陸雞

金融人
葉浩文以前喺惠理上電視賣ETF
即係sale屎
佢係俾興證炒咗先轉去做保險狗
又做返sale屎老本行

有得屌林燕玲都唔知足，條佬真係仆街

我地呢d只有幻想住同林燕做愛

仲要中出到生仔

高登名畫

入嚟諗住睇落選港姐
仆你個街成個po都係男人黎嘅

Ifc2 35 樓間crpyto firm入面啲reception 全部係超索model 級鬼妹，次次轉𨋢都乘機去望兩眼

間firm係做乜

斯文敗類樣

人哋咪講咗囉
頂好正，返工應該好開心

咪話左做crypto , 好似做啲Digitalisation 既野
淨係知啲女正到......

全部著哂短裙heels, 金髮，同剛出道既姣西Taylor swift 差唔多質素

真係正

我同事喎

聽落似係佢屋企司機咋喎

你條撚樣, 人地結左婚, 老婆大埋肚, 偷食都比你話正常
他朝君體也相同

葉浩文邊有175，見過真人幾矮下
高小飛俠少少，我諗165cm...

我同意

10年前最紅嘅電視台女主播
因為被揭搭上人夫，聲名狼藉，工作量大減

Google C.馬超

日日吹水開下門準時放工冇壓力 why not

竟然可以咁多金剛棒，真係頂唔順。

司機住唔同座數請唔請人

老婆正過小三都要食，有得食唔食？罪大惡極！食唔起呀？

lm

佢同謝利、曹星如 一樣高可想而知點都唔會175

係咪好撚矮有冇多啲嘢爆

咁明顯

你睇我唔到

入黎就係想睇呢張

呢位師兄想狙擊佢好耐
好gay成件事

咪又係reception佢嘅職責有咩咁吃重姐
冇話會睇低佢哋，但唔見得要將佢哋捧高

講到尾咪又係花瓶大公司咪請個靚花瓶 細公司咪求其拎個瓷器

你話越有錢丶越要門面嘅公司，請個越靚嘅reception，只不過代表着呢個花瓶本身天生底子好

唔見得有啲咩要講到佢哋好厲害厲害就唔使坐門口，直接坐入房

咪撚 quote金鋼棒啦

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝

爆房0

冇否認佢靚仔
不過麻麻地脂粉味重類型

Sorry 睇咗 滿足大半年後

再靚都會過期
差16年 點鬥

戴左口罩係幾正既

好大仇口

呢啲咁嘅料，有乜嘢新聞價值?

成個家燕媽媽咁

揭穿啲仆街做壞事都係垃圾?

男人都係鴨黎

已封鎖會員 我有畀你屌架！

屌你老母, 係咁覆金鋼棒

真
加埋好撚自戀
男人老狗

比你食過又同你生埋仔,你應該都會揀食個後生手

屌你老母入到黎都係想睇女相
仆你個街gay post嚟？

拳怕少壯
雞都一樣

雞鬥雞

蘋果logo好似印喺件衛衣到咁

話說佢追擊個條金剛棒呢

笑到仆街

唔講質素，講後生

小飛俠堅靚喎，睇得出輪廓唔差同得笑得幾甜，樓上有人話佢靠化妝同殘花敗柳，我想講趙海珠先係，坐廠報新聞嗰陣就靚，真身現形差勁遠

剃人頭者人亦剃其頭

如果龍心當年冇做生意比人呃, 冇患上精神病應該就係咁既樣

當年爆完房之後
D 記者拎住D 相去搵龔耀輝老婆問
而家調番轉
人生真係意想不到

what is 陰私

連登仔係真cls唔係吹
完全顛倒價值觀

爆房玲距離

勾人老公者，人亦勾其老公

下原來離過婚
都知無咁好

有錢女使撚坐reception
做sales都得啦

小飛俠當年就炮製出撬人老公方程式，如今係冇咁好彩遇正個好學生啫......

呢個正
結婚真係唔簡呢款啦實貪人靚仔

仆街笑到我

戇鳩啦
21 世紀啦
冇人care 呢啲嘢啦
君你老母

c馬超終於等到今日

求仁得仁

可唔可以唔好quote圖
金剛棒咁款

連登仔真係好撚癲搵到咁多相
btw咪撚quote啦
碌到手軟

應該係突登

基民版金剛棒

條短裙仔又幾正既

洗乜撚野板呀，屌你老母
block撚柒你條死畸胎gay佬先，死gay佬社會賤種渣滓垃圾
byebye

HI 富江

屌你老味樓上咁多傻鳩quote 條金剛棒把撚咩
拉都拉到抽筋
你係quote 都搵條林燕玲金剛棒黎quote 啦屌你老母

有個咁既飯腳其實都幾幸福
人地sp
佢就lp
lunch partner

遲d比人戴綠帽

C.馬超，爆房玲

自由戀愛啫
一夫多妻幾好

不如出返件

金融財俊, 偷食100%合理正常. 唔like 咪搵個文員仔, it 仔.

我唔敢著

之前舊登有疑似係C馬超嘅相，記得個樣唔差

算唔算報應

屌原來係淘寶人

我記得以前高登有條友專追擊林燕零

收幾多錢可以keep住做咁耐

佢早兩日舊登上咗水繼續狙擊爆房玲

Reception 妹中門大開
個個見到都想上嫁啦
林女士你老啦
下面生完鬆晒點同後生比

燕玲bb
仲好eatable

葉浩文 最多170

睇人仆街係開心，回力鏢發發聲，冇人講吓個男人趁老婆大肚去滾？老婆面前仲要扮暖男？都算賤中之賤

閣下鑑賞能力唔錯

不過男人真係送到埋口而又食得落就會食
絶對唔係燕玲BB比下去

人地係金融財俊

好似鄭敬基

佢老公同個前妻唔夠一年就離婚同爆房玲一齊
根本就係明玩夠fk boy款,唔當結婚係一回事
可惜好多女人都以為自己好有叻封到呢d fk boy盤
更加以為生個仔就箍得住個男人
條佬係賤呀不過都只能夠講爆房玲從來都冇睇人嘅眼光

咁似Gil 前夫賴弘國ge

第一任老婆, 維持得好短時間
離婚無耐同Gil 一齊

外型花弗，每段關係都快來快去

點解佢唔黎連登呢

高登好多痴線佬都無黎連登
創富者 高登教父
果D都無黎到